凱文費吉否認【黑寡婦】R級傳聞！

凱文費吉否認【黑寡婦】R級傳聞！

先前曾有報導指，受到迪士尼收購【死侍】等黑暗調性作品的影響，往後如【黑寡婦】等作品將可能走R級風格。不過這項傳聞在稍早受到漫威影業總裁凱文費吉否認。

根據稍早Comicbook. Com的專訪，凱文費吉被問到【黑寡婦】R級的傳聞會不會被否認，指出：「當然的。它從來都不會是真的。當一個人說，他會是R級的，然後大家就跟著這樣寫了。」

凱文費吉也表示，目前漫威影業沒有任何計畫，要宣布【終局之戰】和【蜘蛛人：離家日】之後的作品：「就如同往年一樣，等到一切自然水到渠成的時候，我們就會宣布了。」

【黑寡婦】電影是其中一部待正式宣布的未來計畫，包括接下來的【永恆族】、【奇異博士】續集、【星際異攻隊3】、【上氣】以及潛在的【新星軍團】電影。當然，即將到來的【驚奇隊長】自然也將有續集作品，帶領漫威電影宇宙進入下一個十年的風華。